幾時出沙士價

如題

2003

出左啦你唔知咩
港共早兩個月已經講緊市道差如沙士

香港業主表示，留比個孫都唔可以揼春假賣

樓主唔知香港大把人有錢

未必去返沙士價 但跌一半都唔奇

咪擺係度 長遠都係睇升

冇可能 長遠黎講一定係升

香港樓市go go go !

戲院都未減價

早餐都去到三十中一個

咁撚天真

蝕都唔賣啦
租出去唔好？

馬鞍山呢邊跌左一成，議價空間大左

屌你

呼吸plan

最低工資都就40蚊

有錢人搬去英美加了 香港變瘟埠 唔比你出門 （like. 武漢）

個個等緊沙士儲定銀彈

跌一跌就入貨

邊個屋苑

沙士未出現：除非黎多次沙士，唔係既話樓價冇可能大跌。
沙士出現：大把有錢人，又有上次既經驗，點都揸住d樓唔賣，樓價冇可能大跌。

結論：樓價冇可能大跌

諗下自己點樣賺多啲好過啦
成日想樓跌
沙士再黎你又有冇份穩定既工買樓

好多都係，新港城海栢花園同埋大水坑出面天宇海嗰啲，朋友做地產話好多業主都肯減價一成同埋有得傾。

馬鞍山新港城2房零議價600萬元沽
世紀21奇豐物業海典灣分行區域經理胡佩碧表示，馬鞍山新港城B座低層3室，實用面積348平方呎，2房1廳間隔，向西北，望遠景。單位放盤1個月，速獲買家零議價以600萬元承接，實用面積呎價17,241元。

原業主於2009年11月購入上址，當時作價430萬元，持貨逾10年至今轉售，帳面獲利170萬元，單位升值40%。

議價空間收窄....